# Upper Lower

En este ejercicio tenemos los nombres de las ciudades del Reino Unido, Pero las mayúsculas estan completamente desordenadas. Cambialos para que estén en minúscula, a excepción de la primera letra.
